新手想買Canon 機

主要都係睇下風景 旅行用 人相都會影下
Budget 7000-8000
暫時心水 800d+18-135 f3.5-5.6
77d +18-135 f3.5-5.6
兩者好似差1000到 不過聽話77d 比較好
高手們請指教

入門同中階機嘅分別，中階就操控好啲，大部啲重啲好揸手啲，影出黎質素就一樣
去showroom玩下先啦，試下手感睇下接唔接受到個重量
有錢梗係直上ff機

利申: 古董5D2

巴打呢個筆直有咩推介先

IP7

推

想賣機650D加 18-135，24餅，10-18，55-250 你個budget 再平一截諗唔諗？有意請留 telegram...

仲有直倒加四粒電

唔使理佢

巴打我諗諗先 有興趣再係度留tg俾你

攝影台出曬名

起左底好似係sony死忠？

650d 就唔好諗啦
個對焦系統係上世紀既產物黎
直接上80d 啦

77D

77拍片為主 但無4K
就可想而知其實c記好落後

有兩支鏡有性趣，巴打add我tg得唔得